有冇人覺得EXOL係fans界黎講都算係最有獅子山精神？

3次退團 3次爆戀愛 再黎個未婚懷孕再結埋婚變人夫

EXOL個種團結、刻苦耐勞、同舟共濟、不屈不撓既精神又贏想知仲有咩可以難到我地？

我都覺

支持樓主🤣🤣🤣🤣

邊伯賢世界第一

VIP

吓-.- 我地army上次同波台開波先夠2氣囉
你地exol夠唔夠膽？

真未暴動算係咁

love & peace

咪又係唔夠ARMY揪

真

我摑到班妹豬訓低啦

來啊 扯頭髮啊

聽講牛丸係amy

未能驚過 凱婷係我地exol大家姐

支持層主

佢食幾多支煙

我地exol成支shisha咁隊 唔食呢啲老土煙

次次機博完場都見到佢係後面的士站一次食三飛

On99

你 = on99

美少女戰士好柒

仲好大方
親自讓個頂畀army

sm柒啫

佢黑粉